有冇人成日覺得自己成日好攰

我中學時期已經係咁。自從我出左黎做野就特別厲害。呢排成日放工返到屋企唔食野已經想訓。仲要特別暴躁。

你成日打飛機?

內分泌問題？

就算放假瞓足全日都會覺得好攰唔想郁咁

有冇做運動

今日特別濕
個人好懶咩都唔想做
去做完gym個人精神左好多

我都係咁...我諗真係關運動事
自從返左工之後真係無做過運動

荷爾蒙失調，壓力大？負面撚？

無

我都係咁。不停訓覺

食返蜂蜜醬果？

心靈上攰
平日點訓都唔願起身
放假有得玩就好去旅行精神

連出去玩都唔想

幾耐打一次？